提一提大家，叫出狗隻嘅名真係可以嚇撚到佢癡線

呢條POPO，一開始極度串嘴
叫佢行，佢就企喺到回頭望
叫佢行一句佢就企一次
聽話到不得了
有片，但廢事po了

之後有巴打喺警務處公開嘅資料到，揾出呢位警察嘅名
再大大聲叫佢個名揾佢
隻狗聽到自己個名嘅樣真係永世難忘
面都青撚埋

之後成晚就冇再出過聲了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Post片黎睇下啦

冇片點討論

ok upload 上YouTube

快，除左褲
除埋右

34307？

等片

po 啦屌你

Push 禍必及家人

推

想睇驚青樣

稍安勿躁
返梗公司，連返個wife就upload

咁即係叫乜名 ?

好似驅魔儀式咁 只要搵到惡魔嘅真名
就可以趕走佢

冇影到

你幻想瘦少少嘅阮少祥，向左望，O撚曬嘴嘅樣

Lm

條片成600幾mb waif

我好撚小氣㗎
高級警員 張子賢 54307

唔好話我聽，轉載政府公開資訊都叫起底呀

開心share

資料link?

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

片都無點搞丫ching

留名等睇片

等陣！

Btw除咗YouTube，有冇其他好地方俾我upload ?

鬼修女？ 鬼差佬？
叫到真名就除魔

係咪諗起屋企人

留名待丁

快 除左褲

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

片！

可唔可以post多次可以查popo名條link

有冇資料庫 link

我要片呀

片

認人

片呢

片呀

好比喻

咁撚串, 抵撚死

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

片呀！！！

片 片 片

Pornhub

???upload

cap圖先
可能就快無咗成個網 有無人back up做excel

寫佢個名落去 死亡筆記到

老豆你個仔搵到啦！

底埋屋企人名應該嚇到瀨屎

good job

叫埋狗仔狗女個名，佢就知咩事

警務人員：calling總台，身分證冧巴⋯

抗爭人員：calling總台，警員冧巴PC⋯

片呢?

個資料庫係邊

咁會唔會更加令警方覺得冇NUMBER冇問題?

明明你行得出黎你執行緊職務
有乜可能冇NUMBER
係你做得唔好先會比人鬧嘅啫

NICE JOB BRO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以後同班狗點名

樓主片呢?

[url]網址[/url]

每晚10點我都會叫下同棟樓狗隻
驚就唔好出門口啊

但好多假number

好似用手機預付卡upload 好D 喎

同意
我搵我朋友個number冇佢資料

push pushpush

屌 咪教人
所有燃燒彈都係狗放既

嗌埋警嫂名會點

巴打我地仲等緊

樓主有wife未

片片片

樓主搵wife 搵咁耐既

其實同呢家狗仔嗌咪
影實特定示威者同一道理

群體會令個人意識減弱
但係一俾人針對就會即刻鳩縮

快

Up咁耐

唔識搵名

想睇片

除定褲喇，唔好要我凍親JJ

Lm先

推推推

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

只係CUT佢果段出黎咪得LOR

where???

留名等片

做乜叫我收皮
我都支持
只係唔想佢地咁大枝野認為冇NUMBER冇問題
係咪應該同時大聲死咬住佢地冒警呢樣野

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢招好

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

推！！

如何破壞水炮車:

軍用鋁熱劑 Thermate-TH3
以重量計:
68.7% thermite (鋁熱劑)
29.0% barium nitrate (硝酸鋇)
2.0% sulfur (硫磺粉)
0.3% binder (粘合劑)

Thermite (鋁熱劑)
以重量計:
76.3% iron oxide (氧化鐵)
27.3% aluminum powder (鋁粉)

用陶瓷花盤裝住黎燒可以控制thermite只向下流
用鎂條點著佢
OR
KMnO4(過錳酸鉀粉) 係面 +幾滴甘油

推 以後見親狗就叫全名撚狗

快撚d啦

揾樣啦

hello video?

之前有高手整咗資料庫出黎
不過比黑警滅咗口

明明你d圖都係片到cut 出來
又唔撚post片

等緊

片定老母？

斬魄刀黎㗎

片？

LM

有片可以J 未
等左好耐啦 Ching

其實真係好有用，如果唔係老竇搵仔點會咁有威力！

㩒錯正皮
想講句收皮啦popo

說好的片呢？

6月中已經有人做 之後少左
我覺得喺非深藍既街見到狗都可以good boy下佢

點搵
deep web?
up 晒上貨幣加密個到？

有片未？
樓主你個wife好慢 我幫你插插佢

希望現場有起底組即時起底
大大聲朗讀狗隻資料

快啦 仲心急過睇j片

push

Hi

831 民陣遊行
91 機場

收皮啦柒頭，又幫對家諗埋理由

聽日佢件衫就會冇左number

強名留帖

啊sir話你犯法就犯法

有冇片

有片未

片定老母

快d啦

引隻狗注意 之後呢

The sky shall rain fire!

傷心柴都有得升沙展

火系法師

第一次做前線有咩要注意，有冇人可以俾個list我買裝

雞尾酒放題

full time 黑警
part time 黑社會

8頁都冇片？

第一次等片等到好似睇av 咁
快啦樓主 除定褲啦

屌你老尾小小upload都搞咁耐

飯都食完，仲未有片睇既

丫，屌你個頭

半分鐘內既反應

好撚治癒

張X賢？

禍必及家人

樓主搵咩wifi要搵2粒鐘

推撚到佢仆街

快啦

片呢屌

高人

來了

咁咋

之前都有讀心理學fd講過
警員用編號就係為左令自己從個人身分上抽離
你罵乜都好，佢都唔會覺得你罵緊佢本人
所以開名真係好有效
叫得多佢自己就會識同之前果堆罵警句子組合埋
講真名絕對係破甲兼持續傷害

我唔知會唔會有手足想接放工搵警嫂陪狗仔玩
記得全家既名都要開晒

邊度有叫名

叫名嗰到冇影到

Bruh

下次一齊check資料叫下狗名

阻阻你
求下大家幫幫手
全港最大警察犯法資料庫上線啦

FUCK YOU

伯母真係好唔得閒，你去含撚算啦樓豬

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

屌！ 本日最佳笑料

頂你個肺講咁撚耐同我講冇叫名個part！

樓主作故仔， 落唔到台
不過算啦

但唔係話佢哋啲number會亂用㗎咩？

on9

知唔知佢啲資料點嚟

食屎狗

屌你我上面一早講咗影唔到
嗰日有幾十個手足一齊睇住佢個嚇親樣
乜撚嘢作故仔？

識唔識規舉
無片你話嚇到跪喺度錫春袋都得架啦

亂唔亂用我唔知
但尋日搵到嘅資料係2012年，算updated
之前男變嗰啲，通常係200x年

我屌你老母

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

老虎狗黎

11頁都未有片？

up

本日最佳笑料
成班兄弟除晒褲你先話冇高潮果part

驅魔

張子賢

屌...

屌

咁如果叫錯名咪柒

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我嗰下都怕
但當時有六七隻狗
淨係得佢嚇撚到面都青，望埋過嚟

睇完條問題就負皮左你sorry

鬼有叫名

有冇人可以印定班狗名嘅list 係對峙無聊果陣開mic讀出黎?

有個網，打名就search到

* number

lm

On9仔